元朗燒狗肉實錄

前傳

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

打中左人

Del

燒唔死 屌 仆街

I only a white object

似樣喇

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

底

屌你老母咁都燒唔死條仆街

比深紅更加深紅

不完美 可接受 可改善

上面個張未完

好撚治癒
btw，架車應該要食一粒火魔，唔洗曬氣力拆

掉轉俾佢啲黑警同事睇到 實想殺人
屌你死黑警

如果人多 好似d 狗咁 比幾個人捉住再打 比d狗感覺下係咩感覺！

佢地會好嬲
但唔會諗點解會咁

可惜有中學生比佢開真槍射中左..

個學生點阿

大腿中槍 上左白車
唔知有冇斷到大動脈
利申 係現場放工咁岩見到

學下佢地玩下關節位 我佢地輸展筋骨

又開真槍

跑左兩步就無哂火
咁不如斷佢手腳

下次捉到狗 學番狗嘅招數 壓住佢條頸

水魔法勁好多
火魔法得華麗特效

實在d還原基本步用物理攻擊咪得

本身覺得手足做得好
後來知道學生中實彈

覺得手足點解要咁仁慈

捉左咁多次鬼，終於有次成功

淋咗佢先 先出火

阿sir拍龍咁威3又唔單聲

傷害太低
要升下level

中槍位街坊應該告隻狗亂咁開槍

唔好打飛機 做正經事

頭先睇live笑到pk 好似仲漏左彈夾

燒唔死
不完美 可改善

邊個係前邊個係後？

不可接受
咁都可以走得甩

唔正皮唔係人呀

請衲dee出嚟講兩句

燒撚死班冚家產

不完美 可改善

仲要扭斷哂佢4肢
又開實彈 呢個仇一定要報

魚革後 最治癒就係呢幕

點解過咗咁耐都仲未可以殺死佢地

有進步 可以再改善

狗仔本身跌左槍
差少少狗仔就執唔返支槍
可惜.....
不過狗仔食左獅鳥+2發火魔法
手足勇氣可嘉

下次手足見到即刻踢遠佢支炮
全世界接力踢走佢
再召喚神獸

差少少就紅燒

點解咁都燒佢唔死

如果有 油 炸鬼 就好啦

水魔法！水魔法！水魔法！

佢開槍射中人呀

淋油

快d del

推

仲有一下係正中架我記得

點解鶳完仲可以行？

大家有冇玩過掟水彈 個汽球裝啲油

下次整埋狗肉刺身

屌，隻狗飲兩枝都死唔去

要淋完蜜糖再燒先好食

企得返起身？？？？？？

有個小朋友嘅？上面喺到關車門
咁細個就出尼打狗 小心啲唔好有事

唔work,試過就知

Mon post狗睇到未 做好準備好飲雞尾酒未

初中生？

佢全家一齊死好d

其實佢做咩會得一個人嘅？？？

用得真槍即係想殺人，預咗啦

更正：係有牌持槍黑社會

鶳

終於見識到浴火重生嘅畫面

嚇到佢鎗都趺埋 可惜巴打汁唔到

見到有兩條片 佢係俾人燒左兩次定兩個唔同人黎？

燒咗兩次

點解話佢係狗嘅？
又無委任證，白衫人揸住支槍我就覺得係黑社會喇，制服黑社會係英勇嘅好市民！

一成熟都冇

不完美

爽到痴線

火真係麻麻地,腐蝕水勁好多

唔知有冇賴屎

好正

點解仲企得返起身......

好似係